啱啱1630喺機場走

想講遊客都好體諒尋日我地做成嘅不便
外國記者都好企喺我地果邊
好多遊客仲想知道之後有冇咩遊行
可以參與下 因為佢地唔介意睇多啲
機票改期佢都想睇
雖然遊行好多次都冇用
但8.18遊行嘅話 希望大家都會出嚟
比所有人見到我地嘅決心

勿忘初衷

加油

想問宜家入唔入到去

612 721 811

push
對比佢地，我做嘅嘢好少
我818要離開香港，希望大家可以代我行 好嗎

推

今次輸左一世都翻唔到身

記住我地為咩由69到依家都發夢出嚟！支持到今時今日！

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

做實事

唔得
連T2入T1都要機票

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

又話有個示威區但又唔比人入?

應該入唔到了，入面t1 a區下面有示威區
成個晏晝冇多過人

即係留低嘅手足係琴晚開始到宜家?

818

大部分，我今日起身先去，果陣未封，我t2落車行去t1 都仲ok。聽講係兩點先封。

push

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

黎緊可能有更多遊客黎參與我地嘅示威遊行
好多遊客想睇 尢其是歐美

好多遊客仲想知道之後有冇咩遊行
可以參與下 因為佢地唔介意睇多啲

818見

55，一於整埋行程比機場遊客睇

721
811

對遊客只要態度好佢地都唔會太怪責我地

利申琴日有去

加油香港人

想問聽日洗唔洗繼續去?

加油8.18 大家出黎

不割席，不篤灰

721 811 818

818見
勿忘612 721 811

佢管制令有無話限到幾時
本身仲諗住今日再去

香港人加油!

有時真係好感激呢啲願意體諒我地嘅遊客
真係唔係老鳳
啲港豬俾人阻返工一陣都屌晒鬼
但佢地俾我地阻到返唔到屋企濟留機場都仲願意話支持我地

721 811

Push

去啦 照去 我去緊 管制令唔會停啦

辛苦了手足

我諗都仲會有人流管制，入唔到去
可以睇定啲先 ，或者大家有共識計劃再睇
入面果啲有班手足已經打算唔出出㗎喇
可以暫時放心交比佢地

多謝手足

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

驚佢地俾人圍住呀

未知

612
721
805
811

返回正軌！認真做事！

都係果句唔好快閃塞機場，要早幾日預告

[緊急分析]法！不！責！眾！

辛苦了

唔阻人去，身於自由國家人民，一定支持我們

加油 值得推

撐香港人

多謝你地

不割席，不分化

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

辛苦曬巴打

點返著大家把火

Come on Hong Konger, assemble!

818見

不割 打撚死我都唔割
我琴日冇撚割 我講得出做得到

不割

先po證據為實，唔好再信tvb，非禁區範圍，黑警無故闖入。
黑警又想搞女途人，結果被勇武人士英勇擊退。
黑警甚至拔槍還擊可惜手腳乏力一度企都企唔穩
市民成功拯救女途人
係呢度必須對勇武有一個肯定，勇武好波，振奮人心。

去到23 Aug, 但可延期

818 香港人和平遊行

唔會輸，掌你嘴

話有新memo

應該入唔到拉 留翻816集會拉

up

好似入都入唔到

試著說 818見

手足放心，入面都好peace，警狗唔會敢亂嚟，因為好多遊行 示威區個area極細

818！

遊客*

繼續努力

8.18全民上街

依家仲入唔入到？打算放工黎

加油
我哋下次一齊做好啲

加油巴打 818見

無片，你話全地球人支持都得呀，求其影相，打啲字，邊個唔識

多謝你

同路人

有無人知離境counter咩環境
今日小弟有航班要搭想睇下咩環境

利申核爆都唔割 已有兩手準備

手足們加油 我地仲要除口罩相見!
612 721 728 811
818見!

應該入唔到了，我聽佢地講都唔打算走
果陣眼見有百幾人到
物資驟眼睇就唔太夠，但應該有人會補給

巴打今晚休息回下氣先，呢兩個月大家都辛苦了，各自努力

其實好多旅客都體諒我地，至少我尋日主動同大概六組嘅旅客say sorry，我接觸嘅旅客都表示體諒仲有respect 我地

8月18 再嚟200萬大遊行!
811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

所有正氣po 推

818大遊行要推呀

816 818!

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

我果陣經過
上面就冇咩人，都係遊客，同記者影落去
下面就得a果邊有示威區

祝旅途愉快

加油呀！

多謝樓主

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

團結
加油

唔該巴打
係就係可能上唔到機有損失
其實我都已經買定左聽朝 澳門出發既機票
如果係咁我都去機場standby 先
大家加油!

核爆都唔割呀屌

體諒係佢地明事理, 唔體諒亦係正常。一齊對準政權, 五大訴求, 決一不可!

真係
如果係就好
我好怕琴日咁做其實會令到佢地唔支持我地
因為阻住佢地check in 其實都唔好意思
但又好想解釋返俾佢地聽點解我地要塞機場
果時情況混亂 冇問到佢地點
利申琴日發夢有份塞

辛苦晒 沖個涼休息下

辛苦晒 好開心啲遊客都對香港有興趣仲話想參與

好，去回下氣番嚟香港再接力

尋日肯定有人唔支持，我唔否認
但至少今日見到遊客係體諒

唔好太灰心呀

想喊

好，大家都是手足，不分化

多謝巴打
辛苦晒

辛苦巴打了

係呀，有個50至60歲台灣女士話見到香港咁，話都會借鑒一下，聽到好感動台灣人 we connect

加油，大家唔好妄自菲薄
有咩做得唔好就下次一齊做好佢

其實真係冇咩大不了

818 大遊行見！

作死你咩，見到「代我行」嚇到個心黎一黎呀！

加油呀手足，有咩可以喺到訴苦，我會睇

！

佢叫旅客走，我地就跟住走；佢叫旅客返來，我地就跟住返來，睇下佢敢唔敢開槍。關鍵字係「塞」。這就是為 be water 喇

我因為要去exchange好唔開心
覺得扔低咗你地，希望呢個post可以比到大家正能量，代我走落去，咩事都唔好絕望
放心啦，我都會支持落去，可能去外國同外國勢力connect

香港加油
#818見

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

多謝巴打嘅付出

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

辛苦哂巴打

818新仇舊恨 all in

感動

keep住呀，將呢份感動化為能量，繼續走落去，加油呀大家！

thank you

正

加油，連登需要多啲正能量

致 香港人

818 真喺要好和平咁行完散
今次目的喺比全世界睇
人數夠多 威力大好撚多
有人衝 唔好屌喺鬼 阻止佢就ok
我自己勇武底線已經由612之後無咗
但今次的確唔喺衝唔衝 喺要和平!

818見!

今日係咪冇人

外國記者都好企喺我地果邊

咪屈記者 人地中立

頂住！

721 85 811

我驟眼睇就得百幾個
因為好多人想出但入唔到去，佢人流管制咗
果啲大部分係尋晚已經喺果度，
仲話有wifi有冷氣唔驚，唔打算走
有個女士已經留咗3日

612 721 811 818

多謝你呀，大家咁話呀，有壓力隨便喺到留低呀，我會睇

818
大家加油
堅持

818
Continue to be humble

加油，努力改善，不分化

齊上齊落

多謝你 大家同路人 818見

808

要派比遊客喇

大家做好文宣 不割

好好休息，818見

+1，果日要離開香港

818 文宣加大力度
傳單 街招 背囊移動文宣

乜都好 倒數4日

拉埋一家大細黎表達你對政府有幾不滿

818見

灰咗勁耐，好似扔低佢地咁，所以想喺呢度比啲正能量佢地，代埋我繼續撐住

突然諗到
可唔可以做英文文宣
係關於接住既行動
畀佢哋有準備
外國人對不合作運動既接受程度應該較高

+1，精神上支持。如果果日堵塞埋我，我絕對唔割蓆

推。

真，我可以遲去，唔去，但香港，冇得再輸，冇得再拖
大家加油呀

可以，話埋俾佢地知遲下邊度有遊行，仲好佢地會想去埋參與。手足加油！

感謝大家既付出